有冇人試過book活動室打壁球

同一間房唔同價錢，乒乓波仲平，但費時張桌搬黎搬去啦

成五十幾蚊一個鐘

pish

同朋友打 兩個新手亂咁fing 個波又唔撚彈
執波多過打 諗起都都覺得on9 學生價都係咁話

你book活動室去打？

個波要preheat架
你都未preheat個波緊係唔彈啦

巴打知唔知可唔可以book 活動場打，btw,點preheat

有冇人g

用腳踩住，係咁前後磨

巴打有冇book活動室但用黎打壁球經驗

屌你 好冇公怎心 究竟識唔識打架你
搓下波搓熱佢

巴打答唔答到我疑難

塞入屎眼孵熱佢

個疑難係可唔可以book活動室打壁球，唔好只係掛住玩屎眼

中環打完再食

一路打開都係咁踩
你未見過唔代表冇